香港必須獨立

經過武漢肺炎單野, 大量支那人入港
然而港共政府都唔封關
點解? 港共政府無實權
只有獨立, 先可以確保香港人嘅安全

香港獨立, 唯一出路
建立民主中國

推

香港獨立

唯一出路